梗係有幾隻係左近

出黎啦 比卡超 你地又有幾隻係附近？